{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49759&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔더디자이너스DDP"
    },
    "text": "地下鉄駅、東大門デザインプラザの近くに位置し、アクセスの良いホテルです。 差別化されたデザインと人間中心の空間を創造し、複合文化空間を提供します。 東大門歴史文化公園駅前の東大門デザインプラザまでは徒歩0分で、南山コル韓屋村までは車で5分かかります。 チェックイン時間は月~金は5:00、土~日は8:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。 アーリーチェックインを希望する場合は、1時間当たり0,000ウォンの追加料金が発生することがあります。 ホテル内に無料Wi-Fiと24時間フロントデスクサービスが提供され、手荷物預かりサービスもご利用いただけます。 カフェインC.RAZER CAFEは月~金に営業しており、営業時間は08:00~7:00です。 最大人数を超える場合は入室できず、連泊はできません。 ホテルの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中は一部の客室では料金が変動する場合があります。 ホテルの画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室街には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは地下鉄駅、東大門デザインプラザの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "東大門デザインプラザまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "東大門デザインプラザまでは徒歩0分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~金は5:00、土~日は8:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "アーリーチェックインを希望する場合は、1時間当たり0,000ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料Wi-Fiと24時間フロントデスクサービスが提供され、手荷物預かりサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェインC.RAZER CAFEは月~金に営業しており、営業時間は08:00~7:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は変動しますか？",
            "answer": "ホテルの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中は一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際と異なる場合はありますか？",
            "answer": "ホテルの画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 454
    }
}